OnePlus 確認 3 和 3T 都會更新至 Android P

現在很多 Android 手機的主要系統更新週期都不過兩次，既是因為硬體規格不一定能跟上新版本 OS 要求，也是為了省卻對大量舊型號進行兼容性測試的成本。不過 OnePlus 卻因為產品線相對簡單，所以也不難繼續對舊型號帶來新系統。今天他們正式宣佈 2016 年推出的 OnePlus 3 和其後的 OnePlus 3T 都將會獲得 Android P 的更新，當然後來的 5、5T、6 都會有升級了。但以 3 初推出時預載 Android 6 來計算，它能妥妥地經歷三代的 Android 主要更新，真佛心啊。

坐咗幾耐

啱啱放監？